# Naive Bayes

### Task
Реализирайте Наивен Бейсов Класификатор, класифициращ индивидите като демократи или републиканци, използвайки 16-те атрибута и двата класа от следните данни:

http://archive.ics.uci.edu/ml/datasets/Congressional+Voting+Records

За тестване на алгоритъма приложете 10-fold крос-валидация (разделете данните по случаен начин на 10 множества и направете 10 обучения и тествания на модела като всеки път използвате едно от множествата за тестване, а останалите 9 за обучение).

Изведете метриката точност (Accuracy) за всяко от 10-те обучения, както и тяхното средно аритметично (за обобщена оценка на класификатора).


* Данните може да имат нужда от предварителна обработка.
